中印邊境火藥味濃 印軍方高層稱「準備戰爭」

近期中印邊境對峙事件火藥味漸濃，雙方除了各增兵3千之外，印陸軍參謀長拉瓦特更喊話說，印度正在為「2.5線戰爭」作準備，即應對中共、巴基斯坦和國內的安全威脅。

《印度時報》6月30日稱，中印在印度錫金地區的衝突事件，已逐漸演變成近幾十年來該區域最大衝突。雙方不斷在該區域增派軍隊，目前已經各自部署3千兵力。

《印度斯坦時報》6月28日報導說，印度陸軍參謀長拉瓦特就兩國邊防部隊對峙事件明確表示，印度在為「2.5線戰爭」作準備，即應對中國、巴基斯坦和國內的安全威脅。

印度陸軍參謀長拉瓦特此前也曾對印度ANI新聞社表示，印度軍隊已經全面做好同時與中巴作戰，並處理國內安全問題的準備。

中國和印度打仗, 應該好搞笑
兩國軍力都係差唔多

中共 成日「自主研發」D新武器出來, 但成日出事, 又落後
印度 就直接向美英法俄日 等國買武器, 擁有「萬國牌」武器, 但就唔識保養, 所以又係成日出事

中共和印度 既士兵都係好廢, 但優點是人數多
雙方都有百萬陸軍, 可以玩人海戰術

印度點樣渣都叫英聯邦國家啊,冇理由英國唔幫拖嘅

英國最多 賣多幾件武器比印度

點會親身落場打